用數字分析自殺個案

理性去分析
過年後幾個月都冇自殺個案
正常武漢肺炎日日留起屋企
負面心情就會同反修例差吳多

點解幾排冇人自尋短見

Google下 大把啦

差佬：你唔好再問

警務人員子女關注組

我話近排 咁多人失業有冇人跳樓先